【性暗示】原來著白衫，警察會無動於衷

狗係色盲 你著有色既衫佢地以為黑色

圍村>警察